進擊的巨人 第90話

入呢個

三笠最後放棄了果度唔明

幾時放棄左乜

三笠原本諗住搶左支針打落艾爾敏到
但最後比韓吉勸服左,放棄左冇搶針,冇堅持要救番艾爾敏
所以佢冇資格阻止艾倫

阿爾敏同艾爾文真係睇到人都癲

LIA

艾倫

最尾個樣

推

推呢個

最尾艾倫個樣勁崩

快到有結局feel

差唔多啦
身世同敵人都查清哂
係睇佢點收尾

果陣都諗緊馬萊人都係偶而先整下巨人，邊到黎咁多巨人
點知又真係殺得七七八八

點殺啊
得你一個濕鳩巨人

個髮型比風吹亂咗啫

幫推
一陣睇

咁中間艾倫錫女神隻手個驚訝樣代表乜

掂到女神會覺醒記憶

果隻爬行巨人應該係bb黎

加入左調查兵團
捉左女型巨人
殺左食老母、漢尼斯大叔嘅仇人（老豆前妻）
殺左超大型巨人
去左地下室
收復返Wall Maria、自己故鄉
驅逐哂世上所有巨人
終於見到海
咩都做哂啦真係要完啦

馬來 有飛機,大炮,坦克

城牆既人同馬來打, 就等同於 英法聯軍vs清軍

燃料能源都冇打條毛

跟住2000年咒語夠期 冇晒巨人 完！

推推 好好睇 今集又feel返啲絕望感 好正 好慘

馬萊猿生班人由封返瑪利亞之牆起計過左九個月冇哂動靜
好想知內部究竟發生咩事

如果嗰邊真係有飛機大炮
晨早派晒黎

王巨好似有數以千計既超巨鎮懾住

無人提兵長？

好想知點埋尾
如果我係巨人世界既人
知道真相個刻應該仲絕望過以前

會唔會同馬萊大戰
但係咁就完
我覺得未完
從最近幾話個世界觀先浮上面
應該仲有排玩

D水有毒笑撚死

就好似宜家你知道遲下要同外星人打仗咁

1.因戰敗而同箂納仲有狗巨一齊俾人處斬

2.馬箂同東方大國開片中(最有可能)

3.唔知用咩方法潛左入城牆內(趁機捉女王)

留名起身睇

可能1 2 3都有

猿牲 ，狗巨，萊納 三個返去 原本要死刑，然後東方大國條戰線撐唔住 暫緩死刑，另外再派人潛入活捉艾倫同女型，回收鎧巨

島仔 打 世界喎， 點打

巨人咁易殺晒？之前又一隻都好難殺

有個舊城門武器掛

唔係世界，係一個國家

用果舊城門斷頭台可以全天侯24*7 零成本咁殺巨人
啲巨人會自己爬入去個洞
駐紮兵團淨係要放繩就ok

巨人感覺到邊到有人類食就會行近
唔係點會每次破牆都湧一堆入去
同點會咁蠢行入斷頭台
跟本牆內既無腦巨仲多，牆外應該得返好少
何況而家有兵長有兩個巨人
出到去無腦巨就算係奇行種都唔係威脅啦

而家問題係佢地無技術無科技航海去搵馬來
呢個時候就要靠猿生佢地
因為佢地一定有船同識路
可能係本土果邊爆咗內戰之類要趕返去

重睇啦，無腦巨人就係自己行入斷頭台

六年
艾倫仲有幾多年命

人地咪話無腦巨人邊到有人就去邊
所以蠢到行入斷頭台囉
叫人重睇做咩鳩

6年應該係講緊由第一次超大型巨人襲擊之後

當艾倫同阿爾敏講牆外有自由
艾倫就諗起佢老竇個妹比狗食
個反差真係大撚到。。。

希望救團長條死金毛遲早打馬萊一戰做炮灰
屌佢老母唔撚鋸都唔洗係阿明面前輸打贏要
十撚足個班公投輸左係度發爛渣遊行宣洩既垃圾

佢都做過一次炮灰死過返生
仲做真係抵死

咪話有不戰之約

馬萊個邊要去到搶奪資源先會搞佢地

究竟有冇睇架

目前最緊要係加強國力
基本上控制到巨人之力都可以翻盤
拿拿林搵番自己個邊d族人 加強番d科技先

阿明會唔會自己走去俾爬爬巨人食換取馬萊既情報同科技

猿巨再出場會唔會有專用裝甲同兵器，馬車巨人下次會唔會裝返幾個砲台
始終佢地得返ad 同sup，好難打上+中+jg

連光頭仔呢d樂觀撚都話鳩佢

果邊啲族人大多數都好似艾倫阿爺咁係港豬
搵佢地都無用

有冇人睇得明艾倫同女王接觸果段記憶？
睇左幾次都唔係好明講乜

咁就呃一話 1999

咪補返佢老豆63集搵雷斯一家講過D咩

一講到殺哂班巨人初代王個意識突然上身唔肯
都唔知初代王咁撚消極做乜柒野，破牆殺到埋身都仲不戰真係智撚障

原來係咁
唔該曬

艾倫阿爺係醫生
佢老豆係牆入面救左好Q多人喎
用呢d知識同科技都夠打啦
仲有巨人之力 點會贏唔到

猿巨人去左邊

個隻巨人有d似馬萊個二五仔

係咪唔會再講阿妮

一定係伏線嚟

呢幾話每一次出都要睇番前幾話

咁其實猿生岩岩出場將光頭仔條村變哂巨人係jm9

攻城同show佢能力

呢話都係過渡性, 睇黎下一話先開始會有新方向

搵無腦巨人做手下

肉盾

好想知猿巨人既技能係點用
點解可以將成村人變成巨人，仲可以指揮佢地
上次大戰，又可以突然變一排擺好陣既巨人出來
佢真係咁勁，學艾倫老豆咁混入牆然後直接將牆入面既人變巨人咪得囉

硬係覺得艾倫個邊贏左後解放呀妮 之後先知真相係馬來做得岩

艾倫留長頭髮成個女人咁